係咪仲要沉醉係街頭破壞式抗爭？

我唔反對大家今日打爆地鐵，打爆美心360既，
但係持續既破壞，同黑警對抗，其實對暴政及其爪牙無半點損害，反而損害緊既係我地自己。
諗清楚，呢幾個月，我地得到啲咩？

需知道真正傷害市民既唔係個地鐵站，或者一間鋪頭，而係"人"，一班係呢個制度入面搵錢既"人"。我地真正要打擊既應該係呢班人。

香港今日既局面，係人禍，亦都係制度問題。

要和平方式解決制度問題，應該要入制度解決。
區議會選舉將近，呢個係建制同黑社會其中一個收入來源，斷其財路先係真正開始打擊到佢地。

要解決人禍，就要針對人去解決，而唔係佢地既身外物或者一班爪牙。

我同意唔應該再用街頭破壞
但唔同意用制度內既方法
我地要智取 要搵到對方弱點

睇到區議會選舉五個字
我屌你老母 完

就快唔俾你選重區議會DQ哂你重信個制度

同意唔好日日做 周不時做就好 大家可以一齊落去貼野 為選舉做好準備 同街坊傾下 多元化d

Push

唔好依賴目前體制解決到問題
區選立會選舉要投，但係不公既制度下你贏唔到
到不如考慮臨時政府，臨時議會
以取代，削弱現有政府為目標
或者其他

交通問題 極緊要

同意破壞要有完

睇到區議會選舉五個字
我屌你老母

就快唔俾你選
DQ哂你班友
連個制度都del埋

你仲信個制度
咁你不如躝翻去同林鄭對話？

岩岩高院先拒絕受理蒙面法嘅臨時禁制令，唔知仲相信香港司法制度嘅你點睇？

樓主係土共定飯民

其實可以同時做，
既清算親共商鋪，又參與區議會選舉，
但以現時形勢，區議會戰線你預左唔會有

不推文回覆

樓豬一係鬼一係坐撚住左個腦

港鐵鍾意幾時封站就封站, 關示威者撚事
今日見住好幾個地鐵站無事發生都唔俾人上車

其實如果中共俾我地有得選特首都可能係55波

仲有機會選左個親中特首，香港太多藍絲

俄羅斯就係玩呢啲

拉

如果大部人都唔願意重回制度，即係要直至現有政權被消滅，又或者抗爭者被消滅先有完結一日。

講緊既係中共。林鄭，或者所謂3萬黑警都係replaceable.

要消滅中共，破壞式抗爭真係有效？定係我地只係行緊新疆同一條路？

兩樣都唔係

可能你會覺得制度解決唔到問題
但係再講一次，區議會係建制派同黑社會既收入來源
所有政治都係源於利益
停止佢地收入來源，比起每個星期打爆地鐵站更有效

一日唔損害佢地既利益，呢班人係永遠唔會消失
除非有人可以直接令佢地消失